Файл **PalmHotel.json** не относится непосредственно к структуре проекта. Это "локальный сервер".
Все запросы в проекте не будут работать, пока он не запущен локально.
Для этого нужно сохранить файл PalmHotel.json отдельно и запустить сервер с помощью команды **json-server --watch PalmHotel.json**
Если на компьютере не установлен JSON Server, нужно сначала его установить с помощью команды **npm install -g json-server**.
Сервер обязательно должен быть запущен на **3000 порту**.

Документация JSON Server:

https://www.npmjs.com/package/json-server



